有冇知sec_6m_REB係邊個轉帳黎架？

如題